[虛心求救]6日京阪神只住同一個地方住大阪定京都

應該會自駕 知道唔好自駕好d但冇辦法因為有老人家
係咪京都多景點睇d 但大阪多野食d

個人覺得住大板好啲

大阪啦

有冇d咩特別原因

大阪 近飛田新地

多謝你既意見
但我一家旅行應該唔需要近飛天新地

你睇下去邊度景點多啲囉

之前我係京都住一半大版住一半，京都真係基本上係睇古蹟神社，行下山路，睇下老人家想唔想行啦，都有番咁上下大，同埋去下宇治食綠茶。

有pass就冇乜所謂，反正都係20分鐘車

京都食大將軍

自駕就住郊區
大阪市區駕唔到車
即係好似旺角中環咁你自駕玩唔到

你自駕就去京都奈良 去郊外d
酒店可以選離市區遠d既溫泉酒店
或者直頭改去和歌山 白濱 睇風景 浸溫泉
最後留返1日返市區shopping下

有老人家嘅就唔建議係大板同人逼啦，酒店又細又唔方便自駕，最好以京都做據點，搵間靚啲嘅溫泉旅館，老人家住得舒服又car-friendly，景點的話，嵐山一日，金閣寺/清水寺嗰啲一日，之後搵一日返大板行下，同老人家去係要拖長嚟玩

多謝各位意見
都諗住去嵐山 想問唔book既話要朝早幾多點去排

手快send左 排廣川